# ErrorUtilities

Version: v1.0

Supporte: iOS 13.x et plus

---

## Branches:

* main - version stable de l'application en production
* develop - branche de développement, les autres branches seront fusionnées ici

---
